msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Role and Customer Based Pricing for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-15 23:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-16 09:10+0000\n"
"Last-Translator: Admin\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.8; wp-5.9\n"
"X-Domain: role-and-customer-based-pricing-for-woocommerce"

#: src/RoleAndCustomerBasedPricingPlugin.php:48
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Status.php:22
msgid "Active"
msgstr "积极的"

#: views/admin/role-management/list.php:20
msgid "Add new role"
msgstr "添加新角色"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:307
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:308
msgid "Add Pricing Rule"
msgstr "添加定价规则"

#: views/admin/role-management/list.php:54
msgid "Add Role"
msgstr "添加角色"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:48
msgid "Add to cart label for non logged users"
msgstr "为未登录的用户添加到购物车标签"

#: views/admin/role-management/list.php:44
msgid "Adopt all the capabilities from the selected role."
msgstr "采用所选角色的所有功能。"

#. %s: count of capabilities
#: src/RoleManagement/RolesTable.php:79
#, php-format
msgid "and %d more..."
msgstr "还有 %d 更多..."

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedProducts.php:56
msgid "Applied to every product"
msgstr "适用于每一件产品"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedCustomers.php:54
msgid "Applied to every user"
msgstr "适用于每一位用户"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:31
msgid "Apply for categories"
msgstr "申请类别"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:53
msgid "Apply for specific products"
msgstr "申请特定产品"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:132
#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:163
msgid "Available in the premium version."
msgstr "在高级版本中可用。"

#: src/RoleManagement/RolesTable.php:29
msgid "Capabilities"
msgstr "能力"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedProducts.php:35
msgid "Categories: "
msgstr "分类："

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:49
msgid ""
"Change default Add to cart label to something else to be displayed for non-"
"logged users"
msgstr "将默认添加到购物车标签更改为其他内容，以便为未登录的用户显示"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:49
msgid ""
"Choose the categories for which this pricing rule will apply. The rule "
"applies to all products in the category."
msgstr "选择适用此定价规则的类别。该规则适用于该类别中的所有产品。"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:28
msgid "Choose the products and/or categories to apply the pricing rule"
msgstr "选择要应用定价规则的产品和/或类别"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/index.php:26
msgid ""
"Choose the role to create the new pricing rules that will apply to all users "
"with that role."
msgstr "选择角色以创建将应用于具有该角色的所有用户的新定价规则。"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:76
msgid ""
"Choose the user role and/or customers' accounts to apply the pricing rule"
msgstr "选择用户角色和/或客户帐户以应用定价规则"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:96
msgid ""
"Choose to what user roles this rule will be relevant. Applies to all users "
"with those roles."
msgstr "选择与此规则相关的用户角色。适用于具有这些角色的所有用户。"

#: src/RoleAndCustomerBasedPricingPlugin.php:52
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: views/admin/alerts/premium-thanking-alert.php:23
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: views/admin/alerts/upgrade-alert.php:33
msgid "Contact Us!"
msgstr "联系我们！"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:277
msgid "Create a pricing rule"
msgstr "创建定价规则"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/index.php:40
msgid "Customer based pricing"
msgstr "基于客户的定价"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:173
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:207
msgid "Customer-based discount"
msgstr "基于客户的折扣"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:178
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:212
msgid "Customer-based maximum quantity"
msgstr "基于客户的最大数量"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:177
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:211
msgid "Customer-based minimum quantity"
msgstr "基于客户的最小数量"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:172
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:206
msgid "Customer-based pricing type"
msgstr "基于客户的定价类型"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:179
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:213
msgid "Customer-based quantity step"
msgstr "基于客户的数量步骤"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:174
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:208
msgid "Customer-based regular price"
msgstr "基于客户的正常价格"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:175
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:209
msgid "Customer-based sale price"
msgstr "基于客户的销售价格"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedCustomers.php:11
msgid "Customers"
msgstr "顾客"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedCustomers.php:43
msgid "Customers: "
msgstr "顾客："

#: src/RoleManagement/RolesTable.php:52
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Pricing.php:28
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:179
msgid "Discount amount"
msgstr "折扣金额"

#: src/Settings/Sections/PricingSection.php:23
msgid "Display as"
msgstr "展示为"

#: views/admin/role-management/list.php:31
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:309
msgid "Edit Pricing Rule"
msgstr "编辑定价规则"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:32
msgid "Error message when non-logged users add to cart"
msgstr "未登录用户添加到购物车时的错误消息"

#: src/Settings/Sections/PricingSection.php:29
msgid "Exact set price"
msgstr "确切的定价"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:312
msgid "Find Pricing Rule"
msgstr "查找定价规则"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:61
msgid "Flat prices"
msgstr "平价"

#: src/RoleAndCustomerBasedPricingPlugin.php:56
msgid "Go Premium"
msgstr "去高级"

#: views/admin/alerts/activation-alert.php:15
msgid "here"
msgstr "这里"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:40
msgid "Hide prices for non-logged users"
msgstr "隐藏未登录用户的价格"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://meow-crew.com"
msgstr "https://meow-crew.com"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/index.php:41
msgid ""
"If you need to make pricing rules only for specific customers (not whole "
"user role), choose the customer name here"
msgstr "如果您只需要为特定客户（而不是整个用户角色）制定定价规则，请在此处选择客户名称"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:100
msgid "Include specific customers"
msgstr "包括特定客户"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:79
msgid "Include user roles"
msgstr "包括用户角色"

#: views/admin/role-management/list.php:35
msgid "Inherit role"
msgstr "继承角色"

#: src/RoleManagement/Actions/NewRoleAction.php:39
msgid "Invalid inherited role."
msgstr "继承的角色无效。"

#: src/RoleManagement/Actions/RoleManagementPageAction.php:57
msgid "Invalid Nonce"
msgstr "无效的随机数"

#: src/RoleManagement/Actions/DeleteRoleAction.php:30
msgid "Invalid role name"
msgstr "角色名称无效"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:52
msgid "Leave it empty to keep as it is"
msgstr "将其留空以保持原样"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:222
msgid "Maximum order quantity"
msgstr "最大订货量"

#. %s: maximum quantity
#: src/Services/QuantityManagementService.php:135
#, php-format
msgid "Maximum order quantity for the product is %s"
msgstr "产品的最大订购数量为 %s"

#. %s: maximum amount
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedQuantityRules.php:22
#, php-format
msgid "Maximum: %s"
msgstr "最大值：%s"

#. Author of the plugin
msgid "Meow Crew"
msgstr "喵船员"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:211
msgid "Minimum order quantity"
msgstr "最小起订量"

#. %s: minimum quantity
#: src/Services/QuantityManagementService.php:124
#, php-format
msgid "Minimum order quantity for the product is %s"
msgstr "产品的最小订购量为 %s"

#. %s: minimum amount
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedQuantityRules.php:20
#, php-format
msgid "Minimum: %s"
msgstr "最小值：%s"

#: views/admin/alerts/premium-thanking-alert.php:21
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: src/RoleManagement/RolesTable.php:28 views/admin/role-management/list.php:27
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:310
msgid "New Pricing Rule"
msgstr "新定价规则"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:314
msgid "No pricing rule in trash"
msgstr "垃圾箱中没有定价规则"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:313
msgid "No pricing rules ware found"
msgstr "未找到定价规则"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedQuantityRules.php:13
msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:83
msgid ""
"Note that prices indicated below will be applied to the whole range of "
"products you specified in the products/categories sections. Be careful to "
"not mess up the pricing."
msgstr "请注意，下面显示的价格将适用于您在产品/类别部分中指定的整个产品系列。小心不要弄乱定价。"

#: src/Settings/CustomOptions/SwitchCheckboxOption.php:42
msgid "Off"
msgstr "离开"

#: src/Settings/CustomOptions/SwitchCheckboxOption.php:38
msgid "On"
msgstr "在"

#: src/Settings/Settings.php:215 src/Settings/Sections/MainSection.php:51
msgid "Only for registered clients"
msgstr "仅适用于注册客户"

#. %s: quantity step
#: src/Services/QuantityManagementService.php:146
#, php-format
msgid "Order quantity must be multiple for %s"
msgstr "%s 的订单数量必须是倍数"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:72
msgid "Percentage discount"
msgstr "百分比折扣"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:72
msgid "Pick up products for which you want to apply the pricing rule."
msgstr "选择您要应用定价规则的产品。"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:118
msgid "Pick up separate user accounts, which will be affected by this rule. "
msgstr "选择单独的用户帐户，这些帐户将受此规则影响。"

#. %s: login page url
#: src/Settings/Settings.php:211 src/Settings/Sections/MainSection.php:36
#, php-format
msgid "Please enter %s to make a purchase"
msgstr "请输入 %s 进行购买"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:24
msgid "Prevent purchase for non-logged users"
msgstr "防止未登录用户购买"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:164
#: src/Settings/Sections/PricingSection.php:9
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Pricing.php:9
msgid "Pricing"
msgstr "价钱"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:305
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:306
msgid "Pricing rule"
msgstr "定价规则"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:316
msgid "Pricing rules"
msgstr "定价规则"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:170
msgid "Pricing type"
msgstr "定价类型"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:158
msgid "Product quantity control"
msgstr "产品数量控制"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedProducts.php:10
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedProducts.php:45
msgid "Products: "
msgstr "产品："

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedQuantityRules.php:8
msgid "Quantity rules"
msgstr "数量规则"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:233
msgid "Quantity step"
msgstr "数量步骤"

#. %s: quantity step
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedQuantityRules.php:24
#, php-format
msgid "Quantity step: %s"
msgstr "数量步：%s"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Actions/ReactivateAction.php:31
msgid "Reactivate"
msgstr "重新激活"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:189
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Pricing.php:19
msgid "Regular price"
msgstr "正常价格"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:10
msgid "Role and Customer Based Pricing"
msgstr "基于角色和客户的定价"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:31
msgid "Role and Customer based pricing"
msgstr "基于角色和客户的定价"

#. Name of the plugin
msgid "Role and Customer Based Pricing for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的角色和基于客户的定价"

#. %s = required plugin
#: src/RoleAndCustomerBasedPricingPlugin.php:116
#, php-format
msgid ""
"Role and Customer Based Pricing for WooCommerce requires %s plugin to be "
"active!"
msgstr "WooCommerce 的基于角色和客户的定价需要 %s 插件处于活动状态！"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/index.php:25
msgid "Role based pricing"
msgstr "基于角色的定价"

#: src/RoleManagement/Actions/DeleteRoleAction.php:14
msgid "Role deleted successfully."
msgstr "角色删除成功。"

#: src/RoleManagement/Actions/NewRoleAction.php:33
msgid "Role name is required."
msgstr "角色名称是必需的。"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:164
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:198
msgid "Role-based discount"
msgstr "基于角色的折扣"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:169
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:203
msgid "Role-based maximum quantity"
msgstr "基于角色的最大数量"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:168
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:202
msgid "Role-based minimum quantity"
msgstr "基于角色的最小数量"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:163
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:197
msgid "Role-based pricing type"
msgstr "基于角色的定价类型"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:170
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:204
msgid "Role-based quantity step"
msgstr "基于角色的数量步骤"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:165
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:199
msgid "Role-based regular price"
msgstr "基于角色的正常价格"

#: src/Services/Export/WooCommerce.php:166
#: src/Services/Import/WooCommerce.php:200
msgid "Role-based sale price"
msgstr "基于角色的售价"

#: src/Settings/Settings.php:160
msgid "Role\\Customer Based Pricing"
msgstr "角色\\基于客户的定价"

#: src/Admin/ProductPage/RoleSpecificPricingTab.php:21
msgid "Role\\User pricing"
msgstr "角色\\用户定价"

#: src/RoleManagement/RoleManagementPage.php:36
#: src/RoleManagement/RoleManagementPage.php:37
#: views/admin/role-management/list.php:14
msgid "Roles Management"
msgstr "角色管理"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/AppliedCustomers.php:31
msgid "Roles: "
msgstr "角色："

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:159
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:200
#: src/Settings/Sections/PricingSection.php:30
#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Pricing.php:23
msgid "Sale price"
msgstr "销售价格"

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:35
msgid "Search for a category&hellip;"
msgstr "搜索类别..."

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:57
msgid "Search for a product&hellip;"
msgstr "搜索产品..."

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:83
msgid "Select for a customer role&hellip;"
msgstr "选择客户角色..."

#: views/admin/global-rules/role-specific-pricing/rules.php:106
#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/identifiers/customer-specific.php:13
msgid "Select for a customer&hellip;"
msgstr "为客户选择..."

#: src/RoleAndCustomerBasedPricingPlugin.php:44
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:43
msgid "Show all prices in the store only for logged users"
msgstr "仅为登录用户显示商店中的所有价格"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:240
msgid ""
"Specify by how many product quantity will increase or decrease when a "
"customer adds the product to the cart"
msgstr "指定当客户将产品添加到购物车时将增加或减少多少产品数量"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:196
msgid ""
"Specify exact regular price expressed in numerical value (without currency "
"symbol)"
msgstr "指定以数值表示的准确常规价格（无货币符号）"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:207
msgid ""
"Specify exact sale price (crossed out price) expressed in numerical value "
"(without currency symbol)"
msgstr "指定以数值表示的准确销售价格（划掉的价格）（不带货币符号）"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:184
msgid ""
"Specify number of discount ('50', not '50%') if using percentage pricing "
"type."
msgstr "如果使用百分比定价类型，请指定折扣数量（“50”，而不是“50%”）。"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:229
msgid ""
"Specify the maximum number of products available for purchase by this role "
"in one order."
msgstr "指定此角色在一个订单中可购买的最大产品数量。"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:218
msgid ""
"Specify the minimal amount of products that one user can purchase for this "
"role."
msgstr "指定一个用户可以为此角色购买的最小产品数量。"

#: src/RoleManagement/Actions/DeleteRoleAction.php:17
msgid "Standard roles cannot be deleted or modified."
msgstr "标准角色不能删除或修改。"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Status.php:9
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Actions/SuspendAction.php:30
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Columns/Status.php:16
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: views/admin/alerts/activation-alert.php:14
msgid ""
"Thanks for installing Tiered Price Table for WooCommerce! You can customize "
"it "
msgstr "感谢您为 WooCommerce 安装分层价格表！你可以自定义它"

#: views/admin/alerts/premium-thanking-alert.php:14
msgid "Thanks! You are using premium version of the plugin!"
msgstr "谢谢！您正在使用插件的高级版本！"

#: src/Entity/PricingRule.php:307
msgid "The discount is not set."
msgstr "未设置折扣。"

#: src/Entity/PricingRule.php:303
msgid "The pricing fields must be filled."
msgstr "必须填写定价字段。"

#: src/RoleManagement/Actions/NewRoleAction.php:25
msgid "The role has been added successfully."
msgstr "角色已成功添加。"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Actions/ReactivateAction.php:50
msgid "The rule reactivated successfully."
msgstr "规则重新激活成功。"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/Actions/SuspendAction.php:48
msgid "The rule suspended successfully."
msgstr "规则成功暂停。"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:271
msgid ""
"There are no pricing rules yet. To create pricing dependencies on user "
"roles/customers click on the button below."
msgstr "目前还没有定价规则。要创建对用户角色/客户的定价依赖关系，请单击下面的按钮。"

#: src/Settings/CustomOptions/PremiumSelectOption.php:106
#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:134
#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:165
msgid "Upgrade now"
msgstr "现在升级"

#: views/admin/alerts/upgrade-alert.php:31
msgid "Upgrade to Premium!"
msgstr "升级到高级！"

#: src/Services/Import/WPAllImport.php:175
msgid "Use 'flat' or 'percentage' to specify the pricing type for the role"
msgstr "使用“flat”或“percentage”指定角色的定价类型"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Use this plugin to create pricing rules based on user roles or individual "
"pricing for various customers."
msgstr "使用此插件根据用户角色或不同客户的个人定价创建定价规则。"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:32
msgid "user role"
msgstr "用户角色"

#: views/admin/product-page/role-specific-pricing/single-rule-form.php:35
msgid "users in this rule"
msgstr "此规则中的用户"

#: src/GlobalRoleSpecificPricing/CPT/RoleSpecificPricingCPT.php:311
msgid "View Pricing Rule"
msgstr "查看定价规则"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:27
msgid "When the users isn't logged in, they'll not be able to make a purchase"
msgstr "当用户未登录时，他们将无法进行购买"

#: src/Settings/Sections/PricingSection.php:13
msgid ""
"When you use percentage discounts to assign prices for specific users, you "
"can choose to display either exact prices or show it as the sale price."
msgstr "当您使用百分比折扣为特定用户分配价格时，您可以选择显示确切价格或将其显示为销售价格。"

#: views/admin/alerts/upgrade-alert.php:22
msgid ""
"You are using the free version of plugin. Upgrade to premium version to get "
"all features."
msgstr "您正在使用插件的免费版本。升级到高级版本以获得所有功能。"

#: src/Settings/Sections/MainSection.php:14
msgid ""
"You can set up different scenarios for how the plugin should handle "
"unauthorized users here."
msgstr "您可以在此处设置插件应如何处理未经授权的用户的不同方案。"

#: src/RoleManagement/RolesTable.php:54
msgid "You cannot delete standard roles"
msgstr "您不能删除标准角色"

#: src/Settings/Settings.php:211 src/Settings/Sections/MainSection.php:36
msgid "your account"
msgstr "您的帐户"
